大家黎緊復活節假期會出外散心嗎?

當然會，難得放長假喎 (會出外的，可分享一下打算做的乜)
好驚中肺炎，都係不了 (留家的，可分享一下驚的原因/程度)

會
Plan去你老母家中
享受死去又活過來既復活節

有創意

本港多13人確診 當中一男子感染源頭未明
09.04.2020 16:44

本港今日新增13宗新型冠狀病毒確診病例，累計確診宗數增至973宗。新增患者包括8男5女，年齡由21至66歲，當中3人沒有外遊紀錄，包括一名到過灣仔Centre Stage酒吧的男子。早前確診的40日大男嬰的，他的37歲爸爸亦都確診，相信是從家人身上感染。亦有一名與家人同住上環的43歲男患者，感染源頭暫時未明，衛生防護中心指他從事資訊科技行業，平時活動不太多，有到信德中心外慢跑及到區內快餐店食飯，本月3日是最後一天到利園一期上班，翌日發燒，昨日入住瑪麗醫院。

其餘10名新增患者，全部有外遊紀錄，包括兩名海外留學生。

疫情進一步受控